請各位唔好參與今次旺角集會

呢一個階段嘅社會運動已經明顯失敗，再唔會有起息。政府已經完全壓制哂我地，希望大家珍惜自己，等待下一次機會。

你同個講野？
你真係以為連登仔咁撚蠢？

我係香港人

個人覺得有好多人意識唔到政府依家絕對係大獲全勝

咪玩啦
平時d人假膠玩野咋
點估原來你真心

唯一出路 一定去！

樓主真心以為真係有人出去做野